/* 
  Localizable.strings
  Steppy

  Created by Andrew Finke on 7/10/14.
  Copyright (c) 2014 ATFinke Productions. All rights reserved.
*/

"Shared GC Error Title" = "Game Center 不可用";
"Shared GC Error Message" = "登录 Game Center 时发生错误。请尝试使用 Game Center App 直接登录。";
"Shared GC Error Button" = "好的，谢谢。";

"Shared Steps Title" = "%@ 步";

"Setup Device Title" = "欢迎使用 Steppy！";
"Setup Device Continue Button" = "继续";
"Setup GC Title" = "启用 Game Center";
"Setup GC Main Button" = "登录";

"Leaderboards Title" = "排行榜";
"Leaderboards Today Text" = "今天";
"Leaderboards Week Text" = "本周";
"Leaderboards Total Text" = "总共";

"Week Total Steps Title" = "总步数";

//New For Swift Version

"Loading" = "正在加载";

"Game Center Disclaimer" = "登录 Game Center 来共享你的步数并与全球各路人士一较高低";
"Game Center Disable" = "停用 Game Center";
"Game Center Logged In" = "已登录";

"HealthKit Disclaimer" = "Steppy 需要访问健康 app 中步数和距离数据的权限才可以为您提供最好的体验";
"Grant Access Button" = "授予权限";

"No Health App Title" = "日期不可用";
"No Health App Message" = "Steppy 需要使用健康 app 的数据才可以提供最好的体验";
"No Data Title" = "没有数据";
"No Data Message" = "Steppy 需要使用健康 app 的数据才可以提供最好的体验。请前往健康 app 确认已有数据记录并确认 Steppy 具有阅读权限。";

"About Title" = "关于";
"Website Button" = "访问网站";
"Source Code Button" = "查看源代码";
"Support Button" = "电邮技术支持";